打算係母親節著件白色T裇寫個「寃」字 然後在阿爸跳樓既地方跳樓

夠唔夠翌日上A1?

喺

夠上c1

留明母親節翌日屌鳩你

寫埋我名得唔得

遺書叫阿媽搵翁靜晶伸寃？

其實有d驚自殺要落地獄

正字？

邊寫到咁多野

前後2面囉

btw可唔可以幫我整個公司logo上去， 最多俾番幾百你， 好似波衫d贊助咁

有鬼用咩？信唔信我咁樣死都唔報導？
因為劉細良太平紳士團隊無人敢得罪
黃毓民都驚佢

屌，原來係你
寫個慘字囉

前面「寃」、後面「慘」？
邊度有白色T裇賣？
不過我而家要去精神科覆診
會唔會淨係寫「死者有精神病 死因無可疑」就算
一係去拮劉細良一刀先跳

我要寫個慘字~~

九品芝麻官

咁我又未夠戚秦氏慘
不過體驗到香港記記相衞

順路落埋廣告啦

要錢有用嗎？

你用落廣告搵到既錢 再落廣告去劉細良度數臭佢

冤...冇點㗎

洗唔洗換件紅衫咁猛呀....拿....拿..咪住先呀